(聯署呼籲）本地動保界現正公開收集聯署，向林鄭及其施政班子表達對於最近反送中運動的訴求。

（代post)
致 一眾愛護動物、以及關心動物權益議題的香港市民:

本地動保界現正公開收集聯署，向林鄭及其施政班子表達對於最近反送中運動的訴求。

如欲參與，請進入以下公開信的Google form連結，並以個人名義/ 或組織名義聯署，感謝！

//香港動保界「反送中」公開信聯署

動物維權的精神，建基於公義，和世界各地的社會運動一樣，是濟弱扶傾，對抗強權。
以林鄭月娥為首的特區政府，在過去數月的「反送中」社會運動中，完全漠視過百萬民意、拒絕回應坊間五大訴求，以強權鎮壓異見市民。我們身為一眾關心動物的香港人，必定站在公義的一方，與弱勢並行，同上同落，同喜同悲。

當下香港的撕裂，並非單純來自政治立場的分歧或肢體上的衝突，而是源於體制積累的暴力，長久以來，施諸人與動物。港共政權的濫權暴政，將香港推到一個沒有道德底線、沒有公義原則的黑暗時代。

當務之急，我們呼籲社會各界暫時放下分歧，共同促請林鄭月娥女士，落實以下「五大訴求」：

一、全面撤回條例修訂
二、撤回所有暴動定性，不以「暴動罪」起訴被捕示威者。
三、公正徹查警黑合作，嚴懲違法警員
四、停止暴力鎮壓和平集會遊行
五、重啟政改，落實真雙普選

願 公義彰顯、動物平安

組織聯署：
豚聚一家
香港野豬關注組
動物生命糾察隊
香港摺耳貓病友會
香港海豚保育學會
東北反逼遷動物戰隊
唐狗就是寶
十八區動保專員
公民黨動物權益關注組
香港蛇類關注組
動物朋友
元朗東浪浪義工情報站
尊善會
環保觸覺
Give Dog A Home

個人聯署：
立法會議員譚文豪
立法會議員鄺俊宇
立法會議員毛孟靜
立法會議員范國威
立法會議員許智峯
孔令暉
Roni Wong
Karsin Ng
Loy Ho
Mandy Cheung
Gian Lam
Inez Lam
Eric Sin
Joyce Leung
張婉雯
Mark Mak
Taison Chang
陳曉雲
黃婉儀
吳蔚美
鄧國輝
阿良這一家
Phyllis Lee
灣仔區議員楊雪盈
荃灣區區議員陳琬琛
東區區議員梁穎敏
荃灣區區議員譚凱邦
Pamela Lam
Sandra Leung
Annie Ki
Alice Leung
Dora Wong
David Wong
Medeleine Mok
James Lo
German Lam
Esther Ko
梁美寶
Carlos Chow
Eric Kiu
Sinria Tam
巫堃泰
陳易安
文浩天 //

推!